是日+昨日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

today

yesterday

係咪唔識打蛋

呀b
好食

แกะน่ารัก
Kæa ǹā rạk

唔識睇 淨係識聽D

要問你伯母

你google 下
連個讀音都好可愛

點解隻蛋可以咁q樣衰

Zero殺精

陰功，好想炒一次蛋比呀b 食